大口狗: 立法會大樓損毀嚴重 未來兩星期不能舉行會議

from now

邊撚個話衝黎無用？

up

現階段咩議案都唔敢推啦
乘機拎個下台階

至少國歌法可以援一援 比香港人留意多d再抗爭

兩星期後再攻

佢哋想搜證

早前已經講咗下個立法年度才恢復二讀辯論

幫推

香港戰犯分類!

其實建制仲驚開會過你，咁次執到啦～

佢唔廢除功能組別，我驚佢以後都開唔到會

立會放暑假未?

仲有明日大嶼